點解今晚咁多post 叫人尊重前線決定衝

已經有人煽動衝
成晚陰風陣陣
大家執生 戰略性退卻